好嬲，今日返工竟然冇利是收

新年流流返工竟然冇利是收
唔係貪一個幾毫
大家拎意頭姐
屌佢老母

初二返工我都無啦